有冇人讀大學讀到好空虛

每日睇住啲唔撚明既notes，
日日都有assignment，
上堂又聽唔撚明，
然後又唔敢quit u，
每日重複同樣生活。

然後反思全日做過啲乜鳩，發現同白過冇分別。

晚晚喺書枱前面做功課
有時做做下好想喊
到底讀到咁辛苦為乜
成績考出黎又唔係好
根本上覺得辛苦完都冇成果

You are not alone

試下睇textbook，唔好睇notes
解決咗你第一同第三樣嘢先

你普通科讀grad出黎 無方向 一樣on99
不如quit左佢搵自己野黎做

係
有科professor好鬼鐘意用深到死嘅字講書，4個鐘堂其實內容唔多明，又識唔到朋友，日日返學放學做功課睇書

樓主咩U咩科

唔講喇，驚自爆

有睇呀，但係根本唔知點追
好多野都當你一早就識

係 只係想快d grad 為個degree

同感

快啲比我讀埋畢業好痛苦

到你番工番到俾人日日強咁既款，就會寧願讀一世書算

頹到癲 成日走堂 但求second low

睇唔明d人到底做緊咩

講到底 冇女＝空虛

越讀越發現好多野唔識

好撚辛9苦 又唔撚明上堂up乜7
日日上完堂 都問自己學左啲乜
原來係乜7都無

我當年又係咁
讀黎唔知做咩 又係乞食科
求其hea過三年攞degree就算
最緊要唔好比人踢走或3rd hon

諗返轉頭個三年既得著同成長唔係主要係知識方面
而係梗加識點去做人

最慘係一路做功課一路諗到底自己畢業出黎可以做乜。。諗諗下就連功課都唔想做落去